郭sir自稱每日做2000下掌上壓200下引體上升

點睇

好快可以一拳打死人

打死人咩

勁過一拳超人

屌奶甩曬頭髮要帶假髮未?

咁做法分幾多轉做
20？

肌肉勞損 最後變殘廢

偶像

做得多無用因為肌肉習慣左無左刺激就唔會大，做得多只會加強耐力，同埋好多做人做得多都係靠速度慣性chok對肌肉刺激可以完全無。同埋肌肉都需要休息。

凹乳頭

引體上升分4次做每次50下

仲要靠飲食